(首發)政府下一部劇本

不停加深警民矛盾，引發大規模警民衝突後，
全面爆發仇警論，最後好快出現巡邏警員被謀殺
跟住請演員打劫香港金行 銀行 開槍屠殺市民 等你地知道警察既重要性
準備好回復70.80年代九龍城寨既社會現象